面書真係痴撚線

講句支那人都要禁我留言幾日
又唔見藍絲吊尾國老有事
有咩方法可以搞大去

本身Facebook 就係出名奶共

但香港人最鍾意用

Facebook 呢幾日全面配合狗拉手足，比齊資料，IP

我唔係第一日講，盡快 del FB account !

香港人最鐘意Facebook 三寶， fb, ig, WhatsApp

其他人肯轉telegram至得，想del whatsapp好耐，因為仲有人用whatsapp所以唔del得

Whatssap 冇問題，因為狗好難拎record

FB 完全另一回事，已經完全淪陷

試過投訴藍屍鬧人曱甴，全部都不成立，豬閪正仆街嚟

同一間公司，邊個話WhatsApp 唔賣你啲資料

暫時知道狗可以直接問FB拎IP

Whatssap 要破解你電話之後先拎到聊天紀錄

個人推斷Whatssap 冇HQ係香港，班狗做唔到野

同一間公司嘅product我唔會信，背後肯定有做integration，d資料一定係互通。

認同
但你地用連登又點會安全

支援訊息

支那人陳澍

唔用facebook la

香港人唔撚生性用Facebook 特性改唔到

whatapp，fb，ig都係同一公司

中哂point

OP 唔該pin 呢個reply

總之FB已經全面投共，狗拎你IP易如反掌，大家萬事小心

Be safe

用開

又入唔到支那，都唔知豬閪伯格奶咁恒做乜

闗咩事

ProtonVPN 免費版 - 帳號申請圖文教學

ProtonVPN 免費用下就好啦，要收錢大把選擇，唔好咁傻仔課金俾 Proton，出海好多 VPN SERVER 都好慢。

官方網站：

1. 進入

2. 選擇 Get Free

3. Create an account 網頁上自訂您的 Username, Password, E-mail Address

4. E-mail Address 可選用完全匿名的暫用電郵信箱，
如：

5. Are you human 網頁上確認一次自己的電郵，然後按 "Send” 取得驗證郵件

6. 輸入驗證郵件中的 "Proton verification code" 以完成註冊程序

7. 下載網頁中自行選擇適用平台的軟體，然後按照軟體上的使用指引即可

P.S.
每個新開嘅 AC 一律都會附送 7日 plus 版試用權（plus 原價為每個月8蚊美金），
請選用 HK (#3~4) 或 JAPAN (#7~8) 以獲得最佳速度。

7日後將維持免費限速版，僅能連接特定伺服器。

點解要用 ProtonVPN？

SWISS BASED
We are headquartered in Switzerland which has some of the world's strongest privacy laws. Switzerland is also outside of EU and US jurisdiction and is not a member of the fourteen eyes surveillance network.

NO LOGS
ProtonVPN is a no logs VPN service. We do not track or record your internet activity, and therefore, we are unable to disclose this information to third parties.

PERFECT FORWARD SECRECY
ProtonVPN exclusively uses ciphers with Perfect Forward Secrecy, meaning that your encrypted traffic cannot be captured and decrypted later, even if an encryption key gets compromised in the future.

謠言澄清

Proton 澄清自己無意與華為建立夥伴關係

Alternative app stores for ProtonMail’s Android app

Clarifying ProtonMail and Huawei

ProtonVPN and Tesonet

咁都ban
有啲癲

已經deactivate咗
垃圾fb

宜家得返五毛先會用fb
利申一早轉左twitter

三樣都無用好耐喇喎 tg屌打
仲用緊既唔知咩心態 唔驚資料外洩

屌你老母 中資架

facebook有成萬支那人返工, facebook老闆娘都係河南雞.

有無得搵尾國國會議員煲大去

咪撚用囉

轉左去twitter打國際戰線了

Del 都未必有用
Fb 應該有data base backup

唔係第一日嘅事
如果唔係 hkg報 港人港地一早收撚咗皮

呢 d 係自我欺騙
你認為佢係仆街根本係盡量唔用佢，而唔係整呢樣整個樣

聽講負責香港 Youtube 嘅 engine 部門都係響北京

fb 幾時有俾過ip 黑警

有咩焗住用？
唔用有咩事會發生？

唔係 TVB 戰線點出事 又唔會俾人點相

其實fkbook同tvb一樣

騰訊入股Snapchat母公司12%股權

Snap創辦人兼CEO Evan Spiegel視入股為一個向騰訊學習的機會。

檢舉d藍絲講曱甴
FB直頭有個option係非人化俾你剔
之後話審核過冇問題喎

成日都係咁留言 但我未收過

佢老婆隻臭西係made in 支那丫麻

伯格

fb戰士話你知
fb係不嬲唔比講支那
唔比黑警死全家

但唔可以咁就話佢一定奶共
因為對家講洋奴漢奸走狗你媽死了一樣可令佢地永久封號

支那人仇美就出無錯

可以改用Chink,Ching chong,Chinaman baby eater,china monkey等

唔方便

Ig wtsapp 都係from Facebook 係咪要del曬

樓主屌緊雙重標準
但你唔知睇咗去邊

FB點奶都入唔到中國ga la

申請多幾個 account 啦
其實 fb 中文 page 只係圍爐

推比人權法制裁facebook

轉左用linux好撚耐

開住兩個 vpn 加密兩次無有怕

Push

facebook老闆娘都係河南雞

求圖，想 J

好多銀髮族用開好難叫佢轉

樓主第一日玩fb？好多年前已經知支那係禁語。

有人 report 而你個留言有「支那」兩粒字基本上 100% bam

Cyber world is not as safe
知道係咩平台有咩唔講得就ok

fb 香港 adm 支那人，我同朋友都不斷被 delete post, 正仆街！

個 AC 唔留個人資料同開 VPN 就得
唔應該河蟹自己言論

入到支那嘅話，仲撚多5毛殘體字出嚟搞搞震

面書

唔講得支那人咪講支國人囉

真
明明好多人有telegram睇哨兵/報哨
唔知點解一傾其他嘢
就一定要用翻whatsapp

前幾日report幾個同時屌人老母，仲不斷叫人死曱甴嘅藍屍，冇一個成功report到

我又未試過比人封

你遇著個大陸員工

白痴fb我開分身屌柒班藍色人渣就勁快ban，堆五毛垃圾假ac就由佢散播仇恨言論

唔用ig有咩可以代替? 好似日本人咁用tik tok?

我會咁分
老野: fb
後生: ig
就好似再老啲玩xanga
相信00後未聽過

用Twitter

脸书

可能遲啲whatsapp都唔畀用支那人三隻字
同埋咩武漢肺炎呀小熊維尼都唔準再寫
因為whatsapp都係面書嘅

依d歧視言論冇人會理

入面啲admin仲要係中國人

Snapchat都係

我都係，針對港人嘅仇恨言論都投訴唔成功

Twitter

搞大佢
自己開個黃圈fb囉

pish

支那一詞根本無歧視成份

一早想換，又多垃圾廣告（甚至係詐騙內容），report abuse 同修改廣告喜好頁面永遠load唔到（其他setting頁面就沒問題，我懷疑係Facebook玩野，但Facebook group同加好友功能暫時沒其他平台可以取代。 睇資訊已經改用Twitter好耐

記得要用芝麻人

學郭榮鏗咁，唔講粗口敏感字都吊到人

藍絲講曱甴又唔見佢地比人禁言

對家識玩瘋狂report

我日日講支那都無事，你做過乜

twitter同ig唔同玩法架喎
twitter文字主導，ig圖片短片主導，點取代呀

Twitter有清原圖而且可以download頂住先

7年無用
一向唔鐘意facebook奶共+覺得太侵犯個人私隱

Twitter 都可以po圖
最多係無story

講左咁耐都仲要玩fb ig

完全唔邏輯理由

係 都係FB

用 linux 咪幾好

轉場去Twitter

Twitter都可以放圖片影片喎

你應該用fb ig既直播同story方面做例子

fb話所有用戶資料都係美國 香港黑警係攞唔到嘅

可以睇返之前周庭電話單嘢

主導呀講緊
XANGA夠可以放圖啦，唔通你又用嚟比咩

不過香港都唔算多人用 美國同日本比較多

同香討一模一樣

唔明點解Facebook 咁奶共
明明大陸人唔用

WhatsApp》Line/telegram
FB》TWITTER/Reddit
IG》諗唔到

想入中國市場嘛 同google一樣
但fb入到嘅機會大啲 咪奶得勁啲囉

以為你話股價
冇買到

理論上wtsapp就有end to end encryption ge...

yes, 成班人on99咁狙擊fb

應該話係因為成個Facebook
review中文post嘅都係支那畜
同高尚情操如出一轍

香港人就係咁，諸多藉口
根本就係口號式抗爭
實際上就係想留係comfort zone
咩都唔做，唔改變，連轉社交平台都唔肯

Facebook咪睇中呢一點，請人又請啲終國人，管理返香港區，你話荒唔荒謬？請終國人打壓香港言論自由。但香港人咪又嬲住咁用，甚至有啲港豬發生咩事都唔知，你話死唔死

叫FB確認支那人係指咩人

轉用VK啦！

都唔撚明點解facebook要配合， 話全部資料係晒美國唔得既

叫美國爸爸捉左個豬閪八格

facebook班傻閪日日ff緊支那十幾億人市場
我夠膽講, 即使支那亡黨亡國, 幾十億人死晒
facebook高層既weekly meeting, 第一句都係講, 點樣打入中國市場

First time?

呢幾年比臉書封左好多次
有次留完言唔夠半粒鐘
已經比大陸仔舉報封左3日
支那仔多撚到

講到而家Twitter都係得極少數人用

有得轉要一班人轉先得
仲未計翻工需要用

推

用 twitter 啦

用緊
正呀
多得上年先發現新大陸

之前好似有人講過fb個審查係請中国人做
咩死曱甴呀，貼黃絲相起底加粗口辱罵個堆全部投訴完都冇違規 假account假名假相個堆點都唔會block

facebook 藍色你都知咩事啦

用開line
明明香港人最愛嘅
日本同台灣都用line
但係香港就紅唔起
只係紅咗隻公仔

日日report藍屍鬧人曱甴都無用

反而tg default唔係用end-to-end

不嬲選擇性執法

翻譯做英文係咪CNTV WTF

因為點數卡同多廣告

但依然入唔到中國市場
佢地咁撐微博 做乜重要要用奶共fb

所以棄咗fb 除非d突發live

用開既AC臨時轉用VPN未必有辨法
因為FB有record
所以用FB時盡量小心，未來以言入罪既情況會越黎越誇張
文宣組一定會被重點打壓

都叫開始有香港人群體

如果用apple既話其實iMessage都有end to end加密

搞個白宮聯署俾美國佬做嘢

hack到你傻

以前有一排d人轉晒用line咁濟，但因為食電＋謠言轉返晒whatsapp

之前美國政府跟facebook就為用不用保障言論而敗訴了
所以

根本依家fb就危險到仆街

我都試過 成兩三個禮拜 屌佢老母

同friend用telegram 又多sticker用
但公事野好多都仲係wtsapp

用咁耐乜事都冇

好耐之前用過 係咁俾人撞ac

所以我依家唔會喺FB/IG講政治嘢

Hate speech —> Hong Kong is not China

我出 "你媽死了" 無事...

會唔會係你做咗啲咩？

之前有新聞講fb勁多支國人員工
講緊係美國總部唔只香港

支那俾台灣國務院定性非歧視性用語

認為支那係仇恨 係奶共

我都試過，講咗句支那人，一秒之後fb自動限制咗我一日

無

芝麻仁沒有一個是磨菇的

因為香港嘅 Admin.喺新加波
香港嘅 Facebook 總部無 admin, 主要做 marketing
新加波人最奶共

冇人攞住支槍逼你用Facebook

我有其中一個post比呢個支那豬report
唔夠我講就report我

Twitter開火

佢地用種族嚟攻擊利君雅，以性取向歧視何韻詩都report唔到，幾年前已經係咁

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

以前係舊登都試過因為咁而ban account

點解要用FB ?
好多其他選擇

叫終國人啦，支那人正仆街

好簡單，朋友係要訓練既。

而家大家已經知道如果發whatsapp比我唔係唔會睇，係等起碼4小時到一整日先會睇會check。
打電話比我或者telegram我就會馬上搵到我。

於是佢地以後就會知邊度搵我。whatsapp就會慢慢退場。

係呀屌佢老母紅到發紫。我已經試過好多投訴，再 review 都無用。呢個 Platform 無撚得救。但係唔好唔用，因為佢係全世界性，你唔用就正中共產黨下懷將你自己邊緣化。

垃圾FB

從來唔會用

facebook
樓主可唔可以幫手置頂
多一個人幫手可能就多一票
5月2號行動最後召集- dse選民登記街站行動

公司最鍾意用WhatsApp

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

Libracoin

咁而家同微博有咩分別